{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007697",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 애견동반 멍멍아노올자 펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数以外に追加人数がいる場合には、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 予約人数より少ない人数が予約する場合、1人当たり10,000ウォンが差し引かれます。 追加人数をご予約の際は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室可能なペンションでない場合は、ペットと一緒に入室する場合には拒否されることもありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約および利用は運営ポリシーに基づいて決定され、その理由では払い戻しができません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室内部と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客にご迷惑になるような娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 予約した場合には、メゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFi、プール(温水/微温水)、屋外プール、温水プール(幼児用)、愛犬プール、ウォータースライド、フットサル場をご利用いただけます。 ペットと一緒に予約が可能で、人2人+8kg以下の愛犬1~2匹、または人4人8kg以下の愛犬2匹を予約することができます。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "予約人数以外の追加人数がいる場合、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。ただし、最大人数を超えることはできません。予約人数より少ない人数の場合は、1人当たり10,000ウォンが差し引かれます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室可能なペンションでない場合は、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約および利用は運営ポリシーに基づいて決定されます。その理由では払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉などを焼くことは許されますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約に含まれる設備や施設はどのようなものですか？",
            "answer": "予約に含まれる設備や施設は、メゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFi、プール(温水/微温水)、屋外プール、温水プール(幼児用)、愛犬プール、ウォータースライド、フットサル場です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することは可能です。人2人+8kg以下の愛犬1~2匹、または人4人8kg以下の愛犬2匹を予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 499
    }
}